[文宣] 求集思廣益 目前議題及相關行動整合 ver 1.0

花左啲時間整左以下嘅圖，希望整合一下目前嘅議題同可以做嘅行動，以免大家目標開始渙散

啲行動都係連登集合得來，但我追唔晒啲post，如果有內容想補充，我可以再 update 整 ver 2.0

請隨便 share esp. 連登以外嘅地方

push